CMB騙子-有圖

最近玩CMB,發現我同我個fd connected 同一個人，然後果個人講既野同我同我fd講同一番說話，大機會系呃人，唔知佢會呃啲咩呢

賣美容/排毒